點解numbers of係唔岩？

我見好多地方都係咁用

Within the designated contract area, there are about 52,800 nos. of lighting points, 5,300 nos. of traffic bollards, 770 nos. of illuminated gantry signs and roadside directional signs, 360 nos. of footbridges and subways (about a total of 14,000 nos. of lighting points), 38 nos. of covered walkways/ferry concourses and amenity areas (about a total of 100 nos. of lighting points).

For each mix, 14 Nos. of 100 mm diameter by 200 mm high cylinders and 3 Nos. of 150 mmm cubes were cast in layers and the moulds were gently tapped with rubber mallet to provide minimum compaction.

Procurement of 26 nos of Dell desktop computer model no. 9030 AIO

其實個法官已經答咗你呢個問題...

?

你貼個啲source一係大陸一係印度。。。。

One little two little three little Indian
科little 快little 食little Indian

求英文高手

numbers of people 就有聽過
20 numbers of people 就冇聽過